{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 한옥민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 入室時と退室時の基準人数および最大人数を守らなければなりません。 未成年者は法的同意なしには入室および男女同室での宿泊は不可であり、ペットと一緒に入室することはできません。 客室では禁煙で、什器破損があった場合、破損した物品は弁償の責任があります。 退室時には客室整理およびすべてのゴミの分別を必ずしてください。 基準人数を超える場合、追加人数料金が発生し、予約及びご利用の際の注意事項を必ずご確認ください。 リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、予約が重複する場合は全額返金いたします。 利用できない場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセル料について確認する必要があります。 予約変更の際は、カスタマーセンターに連絡して変更可能かどうかと手数料を確認してください。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時には払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済をお願いします。 最大人数を超える場合、入室及び払い戻しはできません。 入室が遅れる場合は事前にご連絡をお願いし、業者の物品破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペットが専用業者ではない場合、入室が制限されることがあり、当日予約後当日利用の件である場合、ご利用いただけないことがあります。 保護者を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、使用していない予約については払い戻しができません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室や男女同室での宿泊が可能ですか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしには入室および男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内の什器を破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "什器を破損した場合は、破損した物品の弁償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室整理およびすべてのゴミの分別を必ずしてください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "予約が重複する場合は全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセル時の手数料について教えてください。",
            "answer": "予約変更やキャンセル時には手数料が発生することがあります。カスタマーセンターに連絡して確認してください。"
        },
        {
            "question": "払い戻し手数料はどのように策定されますか？",
            "answer": "払い戻し手数料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は、予約時に決済されないことがあります。現地での決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "入室が遅れる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "入室が遅れる場合は事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットを持ち込める業者はありますか？",
            "answer": "専用業者以外のペットは入室が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者の保護者同伴なしでの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用していない予約の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "使用していない予約については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは揃っていますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 574
    }
}